愛國廢物選舉

有冇提名？
想揀當衛報係WHO報紙果件,但佢唔算愛國

Holding

建制派睇個勢會被共黨當condom完.
大條道理直接換埋自己個D "賢能"既人.
拎埋香港,

正常,你睇下中共歷史就知
根本無變過